Compiling your program...

===== Test 1

Your output did not match the correct output.
Your output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
LDI R2, 4.0
MUL R3, R2, R1
ADD R4, R3, R0
PRINT R4
----------
Correct output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
LDI R2, 4.0
MUL R3, R1, R2
ADD R4, R0, R3
PRINT R4
----------
Differences (OUT.1 is yours; answer-2.1 is correct):
*** OUT.1       Wed Mar 16 17:24:58 2016
--- answer-2.1  Sun Mar  6 13:55:31 2016
***************
*** 1,6 ****
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
  LDI R2, 4.0
! MUL R3, R2, R1
! ADD R4, R3, R0
  PRINT R4
--- 1,6 ----
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
  LDI R2, 4.0
! MUL R3, R1, R2
! ADD R4, R0, R3
  PRINT R4


===== Test 2
Your output is correct!

===== Test 3

Your output did not match the correct output.
Your output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
ADD R2, R1, R0
PRINT R2
----------
Correct output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
ADD R2, R0, R1
PRINT R2
----------
Differences (OUT.3 is yours; answer-2.3 is correct):
*** OUT.3       Wed Mar 16 17:24:59 2016
--- answer-2.3  Sun Mar  6 11:10:58 2016
***************
*** 1,4 ****
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
! ADD R2, R1, R0
  PRINT R2
--- 1,4 ----
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
! ADD R2, R0, R1
  PRINT R2


===== Test 4

Your output did not match the correct output.
Your output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
SUB R2, R1, R0
PRINT R2
----------
Correct output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
SUB R2, R0, R1
PRINT R2
----------
Differences (OUT.4 is yours; answer-2.4 is correct):
*** OUT.4       Wed Mar 16 17:24:59 2016
--- answer-2.4  Sun Mar  6 11:10:58 2016
***************
*** 1,4 ****
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
! SUB R2, R1, R0
  PRINT R2
--- 1,4 ----
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
! SUB R2, R0, R1
  PRINT R2


===== Test 5

Your output did not match the correct output.
Your output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
MUL R2, R1, R0
PRINT R2
----------
Correct output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
MUL R2, R0, R1
PRINT R2
----------
Differences (OUT.5 is yours; answer-2.5 is correct):
*** OUT.5       Wed Mar 16 17:25:00 2016
--- answer-2.5  Sun Mar  6 11:10:59 2016
***************
*** 1,4 ****
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
! MUL R2, R1, R0
  PRINT R2
--- 1,4 ----
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
! MUL R2, R0, R1
  PRINT R2


===== Test 6

Your output did not match the correct output.
Your output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
DIV R2, R1, R0
PRINT R2
----------
Correct output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
DIV R2, R0, R1
PRINT R2
----------
Differences (OUT.6 is yours; answer-2.6 is correct):
*** OUT.6       Wed Mar 16 17:25:01 2016
--- answer-2.6  Sun Mar  6 11:10:59 2016
***************
*** 1,4 ****
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
! DIV R2, R1, R0
  PRINT R2
--- 1,4 ----
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
! DIV R2, R0, R1
  PRINT R2


===== Test 7
Your output is correct!

===== Test 8
Your output is correct!

===== Test 9

Your output did not match the correct output.
Your output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
LDI R2, 4.0
MUL R3, R2, R1
SUB R4, R3, R0
PRINT R4
----------
Correct output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
LDI R2, 4.0
MUL R3, R1, R2
SUB R4, R0, R3
PRINT R4
----------
Differences (OUT.9 is yours; answer-2.9 is correct):
*** OUT.9       Wed Mar 16 17:25:03 2016
--- answer-2.9  Sun Mar  6 11:10:58 2016
***************
*** 1,6 ****
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
  LDI R2, 4.0
! MUL R3, R2, R1
! SUB R4, R3, R0
  PRINT R4
--- 1,6 ----
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
  LDI R2, 4.0
! MUL R3, R1, R2
! SUB R4, R0, R3
  PRINT R4


===== Test 10

Your output did not match the correct output.
Your output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
LDI R2, 4.0
MUL R3, R2, R1
MUL R4, R3, R0
PRINT R4
----------
Correct output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
LDI R2, 4.0
MUL R3, R1, R2
MUL R4, R0, R3
PRINT R4
----------
Differences (OUT.10 is yours; answer-2.10 is correct):
*** OUT.10      Wed Mar 16 17:25:03 2016
--- answer-2.10 Sun Mar  6 11:10:58 2016
***************
*** 1,6 ****
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
  LDI R2, 4.0
! MUL R3, R2, R1
! MUL R4, R3, R0
  PRINT R4
--- 1,6 ----
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
  LDI R2, 4.0
! MUL R3, R1, R2
! MUL R4, R0, R3
  PRINT R4


===== Test 11

Your output did not match the correct output.
Your output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
LDI R2, 4.0
MUL R3, R2, R1
DIV R4, R3, R0
PRINT R4
----------
Correct output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
LDI R2, 4.0
MUL R3, R1, R2
DIV R4, R0, R3
PRINT R4
----------
Differences (OUT.11 is yours; answer-2.11 is correct):
*** OUT.11      Wed Mar 16 17:25:04 2016
--- answer-2.11 Sun Mar  6 11:10:58 2016
***************
*** 1,6 ****
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
  LDI R2, 4.0
! MUL R3, R2, R1
! DIV R4, R3, R0
  PRINT R4
--- 1,6 ----
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
  LDI R2, 4.0
! MUL R3, R1, R2
! DIV R4, R0, R3
  PRINT R4


===== Test 12

Your output did not match the correct output.
Your output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
LDI R2, 4.0
SUB R3, R2, R1
ADD R4, R3, R0
PRINT R4
----------
Correct output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
LDI R2, 4.0
SUB R3, R1, R2
ADD R4, R0, R3
PRINT R4
----------
Differences (OUT.12 is yours; answer-2.12 is correct):
*** OUT.12      Wed Mar 16 17:25:05 2016
--- answer-2.12 Sun Mar  6 11:10:58 2016
***************
*** 1,6 ****
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
  LDI R2, 4.0
! SUB R3, R2, R1
! ADD R4, R3, R0
  PRINT R4
--- 1,6 ----
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
  LDI R2, 4.0
! SUB R3, R1, R2
! ADD R4, R0, R3
  PRINT R4


===== Test 13

Your output did not match the correct output.
Your output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
LDI R2, 4.0
ADD R3, R2, R1
ADD R4, R3, R0
PRINT R4
----------
Correct output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
LDI R2, 4.0
ADD R3, R1, R2
ADD R4, R0, R3
PRINT R4
----------
Differences (OUT.13 is yours; answer-2.13 is correct):
*** OUT.13      Wed Mar 16 17:25:06 2016
--- answer-2.13 Sun Mar  6 11:10:58 2016
***************
*** 1,6 ****
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
  LDI R2, 4.0
! ADD R3, R2, R1
! ADD R4, R3, R0
  PRINT R4
--- 1,6 ----
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
  LDI R2, 4.0
! ADD R3, R1, R2
! ADD R4, R0, R3
  PRINT R4


===== Test 14

Your output did not match the correct output.
Your output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
LDI R2, 4.0
DIV R3, R2, R1
ADD R4, R3, R0
PRINT R4
----------
Correct output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
LDI R2, 4.0
DIV R3, R1, R2
ADD R4, R0, R3
PRINT R4
----------
Differences (OUT.14 is yours; answer-2.14 is correct):
*** OUT.14      Wed Mar 16 17:25:06 2016
--- answer-2.14 Sun Mar  6 11:10:58 2016
***************
*** 1,6 ****
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
  LDI R2, 4.0
! DIV R3, R2, R1
! ADD R4, R3, R0
  PRINT R4
--- 1,6 ----
  LDI R0, 2.0
  LDI R1, 3.0
  LDI R2, 4.0
! DIV R3, R1, R2
! ADD R4, R0, R3
  PRINT R4


===== Test 15

Your output did not match the correct output.
Your output:
Expression must start with a number or open parenthesis.
----------
Correct output:
LDI R0, 2.0
NEG R1, R0
LDI R2, 3.0
LDI R3, 4.0
MUL R4, R2, R3
ADD R5, R1, R4
PRINT R5
----------
Differences (OUT.15 is yours; answer-2.15 is correct):
*** OUT.15      Wed Mar 16 17:25:07 2016
--- answer-2.15 Sun Mar  6 11:10:58 2016
***************
*** 1 ****
! Expression must start with a number or open parenthesis.
--- 1,7 ----
! LDI R0, 2.0
! NEG R1, R0
! LDI R2, 3.0
! LDI R3, 4.0
! MUL R4, R2, R3
! ADD R5, R1, R4
! PRINT R5


===== Test 16

Your output did not match the correct output.
Your output:
LDI R0, 2.0
SQRT R1, R0
LDI R2, 3.0
LDI R3, 4.0
MUL R4, R3, R2
ADD R5, R4, R1
PRINT R5
----------
Correct output:
LDI R0, 2.0
SQRT R1, R0
LDI R2, 3.0
LDI R3, 4.0
MUL R4, R2, R3
ADD R5, R1, R4
PRINT R5
----------
Differences (OUT.16 is yours; answer-2.16 is correct):
*** OUT.16      Wed Mar 16 17:25:08 2016
--- answer-2.16 Sun Mar  6 11:10:58 2016
***************
*** 2,7 ****
  SQRT R1, R0
  LDI R2, 3.0
  LDI R3, 4.0
! MUL R4, R3, R2
! ADD R5, R4, R1
  PRINT R5
--- 2,7 ----
  SQRT R1, R0
  LDI R2, 3.0
  LDI R3, 4.0
! MUL R4, R2, R3
! ADD R5, R1, R4
  PRINT R5


===== Test 17

Your output did not match the correct output.
Your output:
Expression must start with a number or open parenthesis.
----------
Correct output:
LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
LDI R2, 4.0
MUL R3, R1, R2
SQRT R4, R3
NEG R5, R4
ADD R6, R0, R5
PRINT R6
----------
Differences (OUT.17 is yours; answer-2.17 is correct):
*** OUT.17      Wed Mar 16 17:25:08 2016
--- answer-2.17 Sun Mar  6 11:10:58 2016
***************
*** 1 ****
! Expression must start with a number or open parenthesis.
--- 1,8 ----
! LDI R0, 2.0
! LDI R1, 3.0
! LDI R2, 4.0
! MUL R3, R1, R2
! SQRT R4, R3
! NEG R5, R4
! ADD R6, R0, R5
! PRINT R6


===== Test 18

Your output did not match the correct output.
Your output:
Lerp] LDI R0, 2.0
PRINT R0
Lerp] LDI R0, 3.14
PRINT R0
Lerp] LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
ADD R2, R1, R0
PRINT R2
Lerp] LDI R0, 2.0
LDI R1, 3.0
LDI R2, 4.0
MUL R3, R2, R1
ADD R4, R3, R0
PRINT R4
Lerp] Expression must start with a number or open parenthesis.
----------
Correct output:
Lerp] 2.0
Lerp] 3.14
Lerp] 5.0
Lerp] 14.0
Lerp] -2.23606797749979
Lerp] 0.25
Lerp] ----------
Differences (OUT.18 is yours; answer-2.18 is correct):
*** OUT.18      Wed Mar 16 17:25:09 2016
--- answer-2.18 Sun Mar  6 17:18:51 2016
***************
*** 1,15 ****
! Lerp] LDI R0, 2.0
! PRINT R0
! Lerp] LDI R0, 3.14
! PRINT R0
! Lerp] LDI R0, 2.0
! LDI R1, 3.0
! ADD R2, R1, R0
! PRINT R2
! Lerp] LDI R0, 2.0
! LDI R1, 3.0
! LDI R2, 4.0
! MUL R3, R2, R1
! ADD R4, R3, R0
! PRINT R4
! Lerp] Expression must start with a number or open parenthesis.
--- 1,7 ----
! Lerp] 2.0
! Lerp] 3.14
! Lerp] 5.0
! Lerp] 14.0
! Lerp] -2.23606797749979
! Lerp] 0.25
! Lerp]
\ No newline at end of file
